進擊的巨犬 - 香港

香港人懷抱著搖搖欲墜的和平居住在牆內百年之久，許多人在牆內出生長大、不曾見過巨犬。這一切在某一天起了變化，一個六十公尺的超高級巨犬突襲並破壞了灣仔的城門，而另一個全身穿上鎧甲的盔甲巨犬則打碎了金鐘的城門，讓一大群巨人得以進入該區。人類被迫放棄了灣仔之牆和金鐘之牆間的土地，撤離到內部區域，導致人口變得密集，產生動亂和饑荒。

巨犬是巨大的犬型生物，身高通常在3至15公尺之間，他們的外觀看似成年男性，不過都沒有生殖器。他們似乎不需要食物，但會本能地捕吃人類，卻不會襲擊人類以外的其他生物。巨犬沒有消化系統，他們吞掉人類後，體內的黏液會將之包裹為黏糊糊的球吐出。巨人的皮膚堅硬，能迅速再生，除了後頸這個唯一的弱點以外都難以造成永久傷害。

一切皆如夢 如有雷同 實屬發夢